\documentclass[a4paper,11pt]{report}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[danish]{babel}
\usepackage{url}
\usepackage[toc,page]{appendix}

\addtolength{\textheight}{100pt}
\topmargin=-50pt

\newenvironment{quotationb}%
{\begin{tabular}{|p{10cm}}}%
{\\\end{tabular}}

\begin{document}

\section*{Indkaldelses til ordinær generalforsamling 17. september 2016}

I henhold til foreningens vedtægter\footnote{\url{http://dikurevy.dk/vedtaegter.pdf}} indkaldes der hermed til
ordinær generalforsamling i DIKUrevyen. \\

\noindent Generalforsamlingen afholdes kl. 18:00 den 17. september 2016 i lokale
1-0-37 (eller et andet øvelseslokale hvis der er optaget). \\

\noindent Tilmelding:\\
\url{http://xn--mder-gra.dikurevy.dk/?meeting=2016-09-17}

\section*{Dagsorden}

\begin{enumerate}
\item Valg af dirigent.
\item Fremlægges af foreningens gang det forløbne år.
\item Opfølgning fra postrevyen.
\item Regnskab.
\item Budget for revyåret 2017.
\item \label{itm:board} Bestyrelsen nominerer en ny bestyrelse for revyåret 2017, jf. § 8 stk. 1.
\item Eventuelt.
\end{enumerate}

\noindent Forslag til generalforsamlingen sendes til boss@dikurevy.dk senest 7
dage før generalforsamlingen til bestyrelsens godkendelse jf. § 5.
Bestyrelsen fremsætter herefter en endelig dagsorden, som
offentliggøres senest 2 dage før generalforsamlingen.

\newpage

\section*{Uddybende}

\subsection*{\ref{itm:board}. Bestyrelsesnominering}

\subsubsection*{Nuværende bestyrelse}

Bestyrelsen består dags dato af følgende:

\begin{itemize}
\item David Rechnagel Udsen
\item Nana Girotti
\item Mikkel Storgaard Knudsen
\end{itemize}

\subsubsection*{Ny bestyrelse}

Bestyrelsen nominerer følgende personer til den nye bestyrelse:

\begin{itemize}
\item Mikkel Storgaard Knudsen
\item Kasper Elbo
\end{itemize}

\end{document}
